[
    {
        "randomId": 66
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mvumbuye inyamaswa itagira umurizo",
            "option_1": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "option_2": "Intosho",
            "option_3": "Inkumi yiba",
            "option_4": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kagaba arabagira ku ishyamba",
            "option_1": "Agahinda mu nda",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Urume ku musororo",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Agahinda mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera Mukara ikamwe ayera murumana wa Muhoro",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_3": "Umuyenzi",
            "option_4": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "correct_answer": "Umuyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inyuma y'inzu zirabyina inkora",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Intosho",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Igifu",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujye gusoroma intagwira",
            "option_1": "Ubwoya bw'inka",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Inyabutongo",
            "option_4": "Umusore",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zigaruka mu mpinga y'abankunda",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Ibihu, inzuki",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mahuhu hakurya",
            "option_1": "Igitabo cy'umusoro",
            "option_2": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_3": "Inzu irimo ubusa",
            "option_4": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "correct_answer": "Inzu irimo ubusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Imana",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rukara rw'amacece aturutse hirya wayacekwa",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Umusirikare",
            "option_3": "Amazuru",
            "option_4": "Umwironge",
            "correct_answer": "Umusirikare"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Maguru aca inkanda nyirashyano",
            "option_1": "Impururu z'umutindi",
            "option_2": "Amaguru y'umusambi",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Umutanoga ku rutare",
            "correct_answer": "Amaguru y'umusambi"
        }
    }
]